突發，教大仔又搞事！

有無人收到email ?

-

「教大人，公民抗命！」行動宣言

明天及後天將會是教大畢業典禮，關注組成員將會在其中一天到場抗議。

早前張仁良撲殺校內思想言論自由，擅自除下不符合港共傀儡政權立場的異議標語， 擅自公開隱私企圖以「網絡審判」來清算異議人士，本關注組對此深感不滿。

另外，針對「國歌法」立法及「港獨違法」，本關注組在此呼籲所有同道者，以自己的方式反抗極權進入校園，例如在畢業典禮奏國歌時，雙手打叉、噓國歌或以自己的方式表示不滿，又或者到處張貼所謂「違法」的標語。我們要告訴權貴，我們不屈服於中共政權，我們要堅守下一代的思想自由，誓不成為「校園直播李飛洗腦」的幫凶。

我們需要更多人進行集體的公民抗命，以自己的方式捍衛「教大人」以至「香港人」的尊嚴，我們要公然挑戰不合理的法律底線，行使公民不服從權！

當港共政權告訴我們違法，我們更加要做，我們更加要告訴他們：我們不怕死，我們不怕被秋後算賬，因為我們知道所有「教大人」以至香港人將會與我們站在一起，為香港僅餘的言論自由而奮戰！

999

冇人理佢，冇人關注佢，其實好快收皮

pish